確診女警光復香港？ - 李碧華

確診女警光復香港？ - 李碧華

歷史證明，敗亡攬炒要靠女人。褒姒、妲己、呂后、武則天、江青、慈禧、林鄭毒娥……22歲鄭姓女警是新秀。

這回不待港人稱呼，警隊也會目之為「黑警」。該名隸屬深水埗警區軍裝巡邏小隊的女警已確診武漢肺炎，一人中招旁人岌岌可危，生活多姿多彩多朋友：到尖沙咀曾有染疫者去過的All Night Long酒吧消遣，與30名警員到新界南室內練靶場練槍、練槍後3同袍去「飲嘢」、繼續當值……且被爆在確診前抽血、做靜脈注射及做心電圖時，死不肯戴口罩，在房內咳嗽播毒，勸喻無效，結果禍及2名醫護人員一不適一要隔離檢疫──難道黑警受包庇，有特權，可不為大眾利益及衞生着想？如此囂張、無良、自私，禍害多少人？俗謂「生累街坊死累朋友」，也許不止，所有無辜者多得佢唔少。毒娥快出來表演哽咽：「對唔對得住喺逆境中抗疫嘅醫護？」令PK鄧蒙羞？未必，上樑不正下樑歪，日夜身教言教，才出來此等質素之物體。

也很奇怪，香港因毒娥不肯在重要時刻封關堵截毒源，現社區傳播疫情日趨嚴重，警隊也屬高危，何以「只得」3人確診？怕影響軍心士氣，管治威信？不經無能政府公告，「自成軍國」去處理？這個人物關係鏈密封不漏了？光復香港也靠它？

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com

黑警肺部發光

請你將呢份愛……

白警

家陣瘋狂落閘放狗散毒
擺明想光復香港

呢個係唔係寫胭脂扣果個李碧華？

現社區傳播疫情日趨嚴重，警隊也屬高危，何以「只得」3人確診？怕影響軍心士氣，管治威信？不經無能政府公告，「自成軍國」去處理？

心水清

靜靜雞
武肺好小氣

識嘢

三萬集氣大成功

咁黃